fb 跟進美國政府 宣布制裁11名中港官員

美國社交媒體巨頭臉書（Facebook）跟進美國政府的步伐，宣布被制裁的11名中港官員臉書帳戶「將被禁止使用任何存在支付行為的服務」。

都唔明港共成日話愛國屌佢老母個個都用美帝嘢

而家咪好可以專心用微博

新唐人時報信7成住先

支付行為落廣告ja!

唔係禁帳戶，有柒用咩?

禁佢FB 農場課金。

如果confirm

可以繼續用美國嘢鬧美國

俾啲骨氣唔好用美國嘅社交平台軟件